大家唔好再搞余文樂啦，有事打俾佢經理人啦

管東銚 Catherine
Kwan Kei Mei
9456 4737
prettycat717@gmail.com
wechat cat210717 (盡量唔好add wechat，搞到人地要改好撚煩，斷晒大陸啲contact要再add過晒！)

撐文樂

點解佢中文名 同英文名唔同
咁撚怪

行內叫佢cat管、管小姐，極奇深藍

要轉wechat就好玩喇

Pretty Cat

唔好搞人wechat，煩到人唔好啦，淨係按唔接受都按撚到手軟架

到時應該寧願唔理or成個wechat棄

[懶人包]黑警記者會重點及拆招

Taipei Bösewicht 台北惡棍
August 5 at 11:40 PM ·
講了兩篇台灣的政治故事。很多反送中的資訊，大家都能透過網路媒體去看到了。我來說說為什麼余文樂今天會在微博發文。
————————————————
余文樂篇
余文樂Shawn，一個長得很帥的香港人，娶了台灣太太Sarah王予柔（王棠雲），王棠雲爸爸叫做王東生，王東生經營國產皮件跟貿易起家。王東生把賺來的錢投資中國的房產，跟中國的開發商（台灣叫建商）一起炒房，結果被騙。於是台灣生意跳票，房子被法拍。
當初余文樂會娶她，有部分是因為他家有錢，另一部分是因為王東生在中國那邊經營的政商關係。
而余文樂的身份也很受王東生青睞。原因是余文樂背後的金主太陽城集團。
余文樂背後的金主，是太陽城集團，也就是港澳黑社會。太陽城集團在港珠澳地帶的角色，表面是飯店、賭場兼開發商，實際上，是幫忙中國政府洗錢的單位。
太陽城集團在澳門處理四種錢，第一種是詐騙集團資金，第二種是毒品交易，第三種不問來由的資金匯兌，第四種政商賄賂。
處理的手法我簡單講。今天小華跟小明有利益關係，小華想要把錢給小明，於是小華聯絡賭場，說他要拿1億給小明，交給賭場處理。於是小華把一億的現金加手續費「輸」給太陽城，然後小明再到VIP廳「贏」回1億囉。不管哪種大抵都是這樣處理的。
而王東生卡在中國的資金，想拿回來、必須依靠太陽城集團在中國的政商關係，太陽城集團的華哥（周焯華）是中南海集團的一員，也是廣東省政協，基本上不是國際事件，在華南幾乎就是橫著走。
而余文樂的Madness還有個人電競戰隊Madteam 投資背後的金主都係出太陽城集團。太陽城集團本來就是親中的組織，不但是黑社會，還是那種聰明的黑社會。懂得利用會計師跟律師處理法律跟金流問題。也很聰明的如果是大筆交易都是透過BVI處理。
我看了看我的勞力士，打開我的手機，正在思考著要不要打給阿樂。
我打給阿樂大部分都是剛好兩個都在台灣的時候，因為阿樂實在太愛去東區Zara樓上摸奶了。
————————————————
微博原文：